屌原來十三分都可以入到OU

個中同十三分入咗OU BBA
唔撚係掛 字都唔識多隻好意思叫自己大學生
原本以為入OU至少要有十六十七分
屌你老味真係呀豬呀狗都做到大學生

鯨魚

樓主幾多分？

廿幾

真唔真

入左都畢唔到業

十三分高材生嚟啦，隨時有scholarship

我識人12分走後門入三大
此post已完

星之子都入到科大啦

ou 0 分都入到架喎

唔通佢十八分扮十三分咩

12分算高，10分都唔少

走後門都要讀得掂先得㗎

咁誇張
咁咪同毅進一樣

今年best 5 19分入ou

On9
Retake/asso 應該九成入得翻u

可能我係個一成

其實OU應該執埋啦~

OU 自律性要好高，唔好以為懶懶閑都得

屌咁你考唔到咪先再入翻ou
根本ou就係有錢就讀得

人地要賺班傻西錢㗎

知唔知點解要自律呀？
因為你能力不遞囉

乜撚嘢易入難出真係得啖笑
你字都唔識多隻梗係難出啦

0分都得

有錢就得